你戴名錶名牌服飾無人留意你，但你用xs max，第一個印象就係你好有錢

只限xs max，xs xr係唔計，名錶無咩人識貨，尤其係港女，但iphone一定個個人識，成萬蚊買部電話喎，心裡面都會覺得係有錢人，尤其係依家少咗人換新機，不過一定有大把人話自己手細用唔摜大機，呢啲野用嚟show off咋，你估真係攞嚟用咩

戇鳩。

on9 揸林寶就話啫，iphone

55

一部iphone一皮野分24期
每個月幾舊 月薪1萬夠俾有突啦 搭車都唔止呢個數

對機界原種第一個印象就係戇鳩

用部電話都睇得出人有冇錢

On9 真係有錢嘅係鐘意低調，下下哂出嚟嗰d係蝗

彩紅daytona 冇人留意？
我見過又一城taste 有人帶
閃到媽媽聲

咁係你自己覺得

話比人聽咁有錢做咩？
有錢就唔好係番工

一萬蚊就好有$
果然兒登

記得小一個陣
有個同學成日同人曬命自己每日有廿蚊零用錢

啲人淨係識分xr xsmax
唔知今年出咩款

小一
應該係198x年
每日20蚊 真係好撚多 一個月有600蚊
屌你個陣fresh grad 都唔知有冇3000蚊一個月

好叻，用xs然後係珍珠奶茶店賣野飲

未見過大蛇痾屎

就算個邏輯成立，畀一大棚唔識貨嘅低端人口留意就夠你射到一地都係？

笑死 iphone max有幾撚貴呀

你行街食飯點樣俾人知你揸林寶呀